[冇一個係無辜] TVB 提都冇提過班暴民打人

淨係話雙方「對罵」
高佬林比人打到入廠隻字不提

連我老母都唔撚睇既TVB

提都冇提佢地既暴行
好似咩都冇發生過咁
真心仲有人想幫TVB洗白

預咗架啦
仲對tvb新聞有希望？